Single Dog

Single dog, Single dog, Single all the day.